樓豬準備毒死小毒毒（9）

聽日整嘢俾佢食了

希望佢食完唔會死

想比人毒死

我都想有人毒我

以毒攻毒

想覆翻黑警絲

叫佢搵你啦

居然唔覺意做左1001

餵佢食

你地M底?

食完我啲嘢食變playboy

呢D野睇對象

用口餵

嚟圍爐了

聽日可以係新聞見到樓豬咩樣了

留翻個名先

殉情

hi

咁幾時會喺新聞見到你

hi 等緊毒毒覆我

毒到上腦

搵啦 send我上面兩條ig link俾佢

做咩啊

屌你

84絲

樓豬

樓豬都去yo下小毒毒先

今日我好遲覆佢
所以佢到而家都未覆我

樓豬快啲去揾小毒毒啦

點解我見唔到

駛唔駛諗定聽日買外賣

咁你仲係到留咩言去同人傾計啦今晚唔准你係到圍爐

樓豬突然有啲事做 唔搵住了

原來係上個post

diu你

wow report report!

不過樓豬聽日都見到佢

留名 召換記得絲

real

講野啦 等對方知你上心

羨慕

樓主好狠，居然係到玩弄毒撚感情

我拎傑青嗰陣

長期有得圍爐是否要感到傷心

期待

笑死 放心你唔洗太擔心 一定係忙緊

諗到咩就打咩 唔好扮唔care啦

我邊有

即係無機會上新聞

都叫你叫佢text你架啦

我會問玩咗啲咩/有無掛住我

問你嗰句對方可能會有啲尷尬

......唔好咁啦

如果佢咁答 我覺得佢真係一啲機會都唔想俾你 我會建議你move on

出黎呀 記得絲

咁text la!

痴漢消防巴

咪仲sad

咁都痴漢

記得絲

咁都唔痴漢？

毒撚又比人笑喇

斷纜啦ching

個小毒毒真係好幸福

俾樓豬毒都幸福？

新post留名

毒撚留下名

歡迎歡迎！

我都想有人黎毒我哩個毒毒

你地有特殊癖好？

快啲黎毒我啦

無喇無喇

又轉會

講到鐵達尼號咪即係告白
仲圍乜鬼爐，
可以去人地到取暖啦

人地瞓晏左啫

想4

想死個台妹？

打機就是大婆，
女友都是二奶
咁你去揾人的囉

你又知人嬲豬

咁一個人無野做 實係打機/打_機架啦

無野做都唔揾台妹

唔知傾乜好

開口埋口都話掛住人咪得，
重複十幾次等佢cut你線

叫左你快啲約出黎，
好多都真人同相唔同樣

我知呀 小毒毒好細膽

樓主開始揼餅乾未
完成左製成品影相放上黎
應該要雪一排，
朝早整都要黃昏先有得食

想知道神奈巴打啲國語勁唔勁

聽還好 講就麻麻

不過台灣人好似都唔係好介意香港人講國語講得唔好 期待你打比佢

抵打，人地開到口話你無心肝

集氣祝福list

1. 東流ching早日斷纜
2. 玻璃仔星期一遇到姐姐
3. 消防仔記得絲快啲生仔
4. 樓豬綁住小毒毒個胃
5. 台妹獵手任務順利
6. 蘑菇絲唔好比人呃

囡囡咩反應先
清要知到囡囡係世界上最口不對心嘅生物

樓豬岩岩先瞓醒 想瞓多陣

可以瞓的話不會郁...

記得絲仲未覆我

樓豬唔想郁....

屌扭下計想你氹啫

真係嬲就唔會咁覆啦

屌 信我 唔洗擔心 我覺得記得絲對你都勁有好感

我都覺隔住mon都feel到

消防清好似真係好新手
今日唔使當更？

起身呀

因為真係好少同女仔傾計

做左消防幾耐？
有冇玩爬抬？

枱

唔耐
蒙眼爬車底就有

蒙眼爬，離唔離地㗎？

唔好諗咁多，去左馬先，唔好怕俾人玩，諗太多錯失機會

有無俾屍兄屌屎眼

傳說而家少左咁玩新人，
怕見報。

摸住喉爬 條喉會經過車廂同車底

冇 但成日笑我溝唔到女

你氹翻人先啦

以為蜘蛛俠咁離地痴住車底咁爬

瞓多陣

下

咁唔好出街，自我隔離先，
咁WFH啦，唔使做

答咗

單兒狗最鐘意互相傷害

笑咗

見到湯氏夫婦 出黎見完記者然後個老公摸下老婆個頭都覺得好sweet

好掛住記得絲呀 你喺邊呀

真 • 赴湯蹈火判無罪哭撚左

記得絲唔記得左？

Woo 條女無左lu

點啊樓主溝仔溝成 追唔切po

你之前勸我放棄 我終於做咗
點知呢個時候死毒撚咁犯賤 搵翻我

係咪消防巴講左啲咩激嬲左絲打啊？

清個名

可能就係因為冇激，
消防清清純過頭

cut佢線

但係記得絲平時差唔多係秒覆post咁濟 突然間消失左

樓主cut人線？

冇交電話費，
或者跌左電話
又可能絲去左行山收唔到

消防仔好橙

叫你cut，
樓主個小毒毒揾返樓主啦，
樓主而家血糖多過糖尿病病人
又要整甜品比小毒毒，
又話要生小小毒毒

台妹識玩

冇講啲咩呀

明明人地之前咁主動 你就唔理人

快啲去救佢啦

我廢事理佢
咁犯賤我唔倒追又自己翻翻黎
毒撚抵比人批鬥

頂突然咁甜既
即係樓主唔會繼續同我一齊屌毒撚

樓主好積極反攻毒L啦，
又話整甜品，
雖然而家同周公一齊緊

咁sweet 咁我同樓主冇計傾

唔同樓主陣線
可以一齊恥笑樓主呀
樓主瞓醒未呀
毒L應該要明天先有機會被毒死

台妹有冇証明佢真係台妹？
唔係MIC，做乜來香港嘅

啊 我驚搞亂

我點解叫你放棄？你係交換完相之後對方好冷淡嗰個？

樓豬幾嬲都唔會cut人線 因為樓豬覺得cut線好無禮貌

樓豬岩岩瞓醒.....

今晚先整甜品 聽朝先俾佢算

樓主發現案
終於拋棄左周公。

可以一齊屌你嗰個

你覆得好短？

唔係
條友追左三個月開始退 我想倒追翻個個
我話對方踢一腳先郁一下 又唔知佢想點咁嗰個

我早幾日唔再纏住佢啦終於 之後佢自己搵翻我

瞓勁耐 好眼瞓...

好
毒撚要比我批鬥到我死個日

佢仲未上水？

我擔心佢有事多啲喎

整咩

咁如果仲有feel嘅不如再傾下先？

佢搵你傾咗啲咩

木糠蛋糕

廣告果啲秒cut，
長氣fd講句唔得閒先cut，
公事講句知到88就cut。
除左聽朋友訴苦，
其他電話都唔會講得耐。
自己唔鐘意講電話

廣告我都會講句唔得閒先cut

翻新工 佢問我份工點囉
唔撚想答 冇feel 憎死佢
之前成個月一次主動搵話題都唔肯
我要放棄先黎搵翻

睇黎積左唔少怨氣

我係唔鐘意我終於下定咗決心要離開
佢先至搵翻我 比我走啦好心

咁決定左走？

而家揾工唔易啊，恭喜
啲朋友放無薪假都唔敢轉工

咁你仲有冇理佢

我有覆佢不過勁hea
覆 ‘係’ 個啲

藕斷絲連

多謝 而且好鐘意份工
做得好開心
翻工好充實 令我冇時間再去諗我同佢
所以咪諗住順便當斷咗佢囉

其實夫妻相係咪真

成日見到啲情侶好似樣

Hea覆 覆一兩粒字
諗住搏佢已讀就算

唔覺

我先冇佢咁衰 郁啲就已讀人
不過亦唔會好似以前咁一輪嘴講野 同開新話題

幫你鬧句犯賤毒撚

真係無feel?

鬧得好
到我hea覆佢就識自動波講其他野
你話係咪犯賤

我都想呀
我要將你拯救 逃離人類荒謬~

冇呀
冇呀
冇
呀
冇掛...

我唔信呢啲

但有啲我會一睇落去就會覺得好襯

身邊有幾pair情侶睇落好襯性格又好我會特別鍾意心入面會好想佢地可以長廂廝守

算啦 你同翻人傾計算啦

錯過咗先揼春 到時唔好怪樓豬啊

未 對上一次對話係18個鐘前

我比較擔心佢有事

你地係咪交換咗ig 佢有無po嘢

冇

我成日都口裡說不架
我驚我同佢傾翻佢又走咋
雖然係佢搵
但我唔想再比佢搞到患得患失 會好唔開心

轉左工有冇男同事合眼緣
轉移目標

呀有啲擔心喎

既然佢搵翻你 咪俾個機會人

我都擔心 啱啱問咗佢有冇事

又做左樓主對家

唔會比人呃既
過左一日都完全無講過食飯呢個話題
我已經慣左比佢甩底

有
同新同事不知幾好傾
毒撚喎 走啦

比個機會佢繼續糟蹋我

六合彩無開 仲係要返工

開心過揾到工

如果你決心真係走嘅 我都會好支持

係驚你後悔咋

六合彩有開都冇用，
最多中過幾百，
自助餐都唔夠錢

咁你咪已讀佢羅，既然有下個目標就轉會啦

做人咁專一做乜
反正佢都唔識欣賞

傾住先
佢唔覆我就唔再搵
真點平常心

新同事都係識咗幾日
而且唔會好似佢咁賤成日已讀 最多遲啲覆

既然諗住轉會就斷得清楚d，唔駛大家都估下估下，哂大家時間

係佢一直令我估下估下，失去左先黎識得珍惜
我之前意向好明確冇諗過走
係走都係比佢逼走

其實你仲有冇feel有嘅咪再試一次

平常心真係好重要
好難做到

就當佢唔着啦，咁你咪俾佢死得徹底
當報復又好咩都好，唔再理佢羅

唉 依家好頹呀

放得七七八八囉
倒追個期比佢磨蝕咗好多

Hea覆feels good

仲未覆？

未呀

下下下 咁突然架咩

尋日你搵佢係不讀不回定已讀咗

可能記得絲都係架唔時潛下嘅人呢

不讀不回 係咪已經覺得我悶毒 唔理我

已讀定未讀

未讀

諗翻個個月係好辛苦
成個月個人都唔開心
你倒追緊？

再搵

唔好潛咁耐呀 好掛住你

未讀好過已讀
你睇唔睇到佢有冇上過水

睇唔到

點數card d fan

唉搞到情緒咁反覆
不過如果開心多過唔開心咁都值得既

宜家hea覆策略住先 hea到我爽/佢唔理再算

空歡喜一場

做咩今日全部rip曬

你話你唔裝
然後當成件事無發生過睇外點囉

搵返肥妹啦

轉會

除時台妹都唔係只係一隻支那g

cheer up

可能係支那佬

求秦拳肥妹巴打心理陰影面積

樓豬都覺得如果樓豬俾哂signal小毒毒 小毒毒都唔識得主動搵樓豬 樓豬都可能會過多排就放棄

唉樓豬病鳩咗 貧賤命 唔涼得冷氣

下 會唔會叫你集資

傾得好地地無理由突然咁架喎...

今晚12前唔覆我俾我tg你傾傾？

傾下睇下你係咪真係講錯嘢

有冇同小毒毒講你病咗
同埋病咗仲出街要小心啊

唔出街了 呢啲敏感時刻

廢時真係瀨咗嘢播毒 今晚去睇個醫生

樓豬個煩惱就係病鳩咗

但唔好期望太多

富貴命就真 貧賤命係做到成隻狗咁無時間抖都唔會病

記得絲如果上水 記得搵翻消防巴同埋係到報聲平安呀！

做咩病咗
咁今日有冇見小毒毒

樓豬=武肺失業師

咁嘅反應，唔使諗啦，
男人黎

無見 病咗唔出街啦 廢事

樓豬尋晚瞓覺踢走咗張被

小毒毒有冇好關心你

真係出到先同埋個約會係正正常常先再開心都唔遲 我怕你耳仔軟

慘

傻仔樓豬

我無同小毒毒講病咗 因為其實我無約佢今晚拎蛋糕的

出街好多人好不安

今日狂打乞嗤

樓豬想要小毒毒幫我冚被

尋日樓豬搭車見到好多人都好不安...

呢d交友app根本9成都係美容雞，倫敦鴨出黎搵食
真心識朋友有幾多

直接同佢講病左，睇佢咩反應

自己用扣針扣住自己同張被啦

差不多要買package了

約去麥記
我唔信冇啦啦叫你比錢嘅會係好人。

樓豬搵小毒毒黎照顧你 上你屋企餵你食藥啦

好

九成叫你投資
靜靜雞影佢相

睇醫生都危危地樓主快啲好返

好呀 唔該哂

不過佢到宜家都未應我咩時候得閒

你有信心覺得自己可以唔會太多dead air嘅話可以海邊散步 又少啲人又浪漫

無自信嘅話就行山 表現出自己識得照顧人嗰一面 驚dead嘅話可以指下啲遠景俾佢睇同佢講係邊到嚟 自己都唔知邊到嚟嘅話可以9up 例如話見到你屋企人同你say hi之類

陣間先搵佢 岩先瞓死咗

怕比你捉
又可能諗緊點派個囡囡出黎
佢之前有相比過清？

樓豬病咗個樣少殘

但唔睇醫生 惹到屋企人 屋企人再去惹人 都好危險

殘係正常 等佢心痛下呀嘛

係咁 唯有多啲記住開心既位

好19 搵完我又已讀我 唔知佢想點 唔理了

唔啦 樓豬要瞓

佢想點

第一次見唔好行山，
陣間行到面青青，
一係中暑

不過果個詐騙嘅，
約邊都冇所謂，
唔好浪費自己時間就得。

估到會咁 癡撚線
唔想傾就咪搵啦
不過我就唔會好似以前咁再搵了

而家無睇戲糖水接收工三寶 都唔知點約

咦係喎神奈巴嚟

樓豬病到以為覆緊第個

無比過相 得佢WTS APP相 不過化哂妝

搵過下個

點解唔講呀睇下佢咩反應都好

樓豬收翻埋啲口水先

係 通常第一次約睇戲家嘛

約第一次嘅話真係有難度

CLS 我自己都唔行山 點搞呀

樓豬病咗 個人迷下迷下 會好易講錯嘢

女仔心淡就真係可以完全斷曬 所以唔擔心你會唔得之類 加油

樓主去扣扣針啦
早啲瞓早啲好

就咁同佢講你病咗

樓豬食咗藥未

整咩食

樓豬家政方面可能唔掂 一陣扣到錯曬

可能連相都假
有冇Google search過

其實你識搞氣氛 約去邊都無所謂
不過三寶係成功率最高同最簡單先咁講

最on9係我心淡咗 佢又走翻黎撩一下就走呢
搵下個搵下個

餵蚊

點解你哋嗰啲毒撚全部咁識玩 呢個post啲絲對毒撚係咪有誤解

揾過 揾唔到

肯出就得，
唔使理咁多
到時都係要執生

樓豬快啲病好 小毒毒個胃等緊你

Btw 佢今日未搵我

唔好俾佢撩返起啦咁
男同事男同事

樓豬沖個涼就去瞓

食咗啦食完好眼瞓

可摸耳分啲嚟

屌你樓豬唔係弱智架 唔會扣個扣針都扣錯囉

咁你搵佢啦

可以啊 但樓豬病咗所以未整

RAP

takecare

想等佢搵我
女人就係麻煩

一野扣左落自己d手手腳腳到

屌

咁樓豬快啲又去訓下

可能毒撚本身就好識玩

新識呢個幾好傾
琴日朝早出咗去做野 下晝先翻到公司
一入office feel到佢係咁望住我等我同佢打招呼

絲打好靚女?

同男同事聯絡下感情先 唔好吊死喺一棵樹到住

絲打肯定靚女黎 見識過靚女同事同唔靚女同事既待遇差別

好彩我返part time嗰陣好公道 靚唔靚都要做埋我嗰份

大小通殺唔揀飲擇食

靚女贏在起跑線

公司冇靚女
反而見識到靚仔待遇差別
成日問我個靚仔同事係唔係到，
旅行手信又特別有佢份，
成日有姐姐揾佢食lunch。

漁夫大法好

唔係啦
得我同佢同期入職所以好傾啲啫

個差別係點

我吊死佢就有
搵到第二個既話肯定會隊到去佢面前比佢睇

做人最緊要識漁翁撒網

咩係女同事

我都想有依種待遇 公司差唔多全男班

消防清
香港好似有幾個女消防

差別就係靚女每逢lunch都有一大班senior同佢坐埋一枱買外賣食 唔靚女既同事就坐喺自己位度自己買外賣 好現實

女消防員係咪平均一個分局都冇一位？

女性絕緣體

多數入總部做文職野或者入去教班

做兼職救生員

好可愛
好傾傾就多啲傾 online覆緊男同事都唔得閒覆個毒撚

記得絲上水未

其實消防巴咁大隻 行出黎個氣勢應該唔會輸蝕

好似消失左一日了

救生員囡囡先係重點
救生員仔仔多數都好fit，
不過消防應該勁好多。

放棄啦 臭雞嚟

block q左佢算啦

Fade out唔好理啦

我都係咁話

想唔想撚翻佢轉頭？

上水啦

都係翻工傾計 諗緊點先有藉口pm下佢

唔好講咁多 快啲搵翻消防巴先

樓豬鍾意9up

咩IQ題？

哈哈 我都係

咁跟住點
有效既方法我會用架

唔好咁諗

不過可以放生消防清

幾*

我記得條iq題係我亂作 係無答案 之後佢估唔到又唔忿氣 就考翻我啲白痴iq題 但我題題都識最後我先同佢講我條iq題係亂作作嬲到爆炸

答案係李斯！！！

平時有冇講開啲咩 見到講過嘅嘢影比佢得唔得
問清楚男同事單身未

咁跟住有冇好自然咁繼續傾計

未 已經24小時喇

有啊 樓豬有種俾人好親切嘅感覺所以同好多人都好易熟到

佢留咗言啦

都係識咗幾日 我又成日唔係公司
都未有太多機會講野
更唔好講知唔知係單身

咁最後你兩個點

我易失憶，無這種煩惱

內心毒撚黎 好怕醜

我都係 但係我開始覺得過多既社交好煩厭

頂咁可惜
遲啲睇下有冇機會用到呢招先
宜家就r水吹好似好進取

出現了

我都係成日都懶得覆人
不過前排慣咗會有人同自己由朝傾到黑啫
可能慣翻唔傾就又冇野

樓豬鍾意有好多好熟嘅朋友嘅感覺 好有安全感

如果全部都hi bye fd就不了

早排無乜疫情 一個星期滿曬約唔同fd
之後就開始好厭

唔好做傻事

唔啦 可能我誤會左

我係好驚識人淨係留返熟嘅人喺身邊

一次過出得太密好易社交疲勞
不過宜家冇得出就又好想出

接受唔到好熟變到無咁熟嗰陣感覺 雖然見面都仲會有計傾

依度個個 猶其係消防巴都好擔心你 有咩唔開心就即管講啦 唔好怕麻煩到人 連登有愛 我地個個都好樂意聽你傾訴架

知道了

由好熟變到無咁熟係人生必經階段

好多時係因為對方識咗男女朋友

知道就搵翻人啦

無個女朋友管下自己就會係咁出
但每次聚完又好空虛 因為我比較多fd 所以未必次次出現到係同一班人既聚會度 又變咗有多少少距離感

講到好1999咁 唔知有無人明

我明你講咩但唔係好理解點解會咁

明好空虛嘅感覺，
唔明聚完會空虛

不過經歷過某啲嘢之後發現咗有啲朋友真係好好
識到女朋友都會抽時間約佢哋

有啲複雜
我就會未出門口個陣唔想去
出到去又唔想個聚會完
完咗搭車個陣會有啲空虛

我唔係好識描述自己啲諗法 特別係朋友關係
對我嚟講複雜過感情問題

絲打好叻女肯去面對

我係矛盾到爆，但最後都係去咗

同我傾計啦 我唔會嫌你煩㗎
你都有講過 同我傾計開心㗎 係咪？

畀啲時間我

我都覺得自己係比較矛盾 但係我好少講
難得出到嚟咪笑下開心咁玩下囉

消防清乖，摸頭摸頭。

原來查你仔有時又幾好

G持消防巴
不過都要俾返小小空間同時間對方

一啖砂糖一啖屎

係嘅係嘅
我聽日要返工 搵唔到你了

收到

我明聚完空虛嘅感覺 唔明點解多聚會會有距離感

嫁得過

有時真係忍唔住笑

因為有一班成日約 有排忙啲可能有約其他人無野做
到下次再出去嗰陣會講返我無去嗰次啲嘢

不過可能係我多野諗

我笑到傻咗 加埋樓豬即刻變咗稱呼

下個po應該係斬死小毒毒

毒L強大到可以開班授徒
樓主輸曬

樓主俾人撚狗咁撚

樓主扣好扣針未，
十點好去瞓啦
明天先諗點打個毒L啦

打一世飛機啦屌

樓豬餓了 叫咗媽媽去買宵夜

咪就係 打一世飛機啦

毒撚真係呢個世界上最垃圾嘅生物

真係俾佢激死講句飲多啲水早啲瞓都好過呢句

教佢講囉應該唔識啫
鬼叫你鍾意咩

唔鍾意啦而家轉會！

屌 點解可以垃圾到咁
毒撚批鬥隊上線了

咪就係 勁蠢俾佢激到嘔血

嘔血果個又唔係佢
樓主個毒L係宗師級高手

由得佢
唔好嬲住去瞓覺
毒撚要懲罰架 要釣要若即若離咁

一句野撚到樓主札札跳

兩個都加油！

一於14日唔搵佢

14日後見啦柒頭

食藥啦你
有冇抺返啲血呀

可能睇唔到 再fol多次都未必睇到試下dm同佢講？

呢14日咪洗旨意我搵佢

聽住先
唔信樓主咁忍得

蒲個頭先

我無輕鬆 我一啲都唔care佢鍾意囉我就無咩所謂嘅 蛋糕都慳翻諗起都開心 唔洗嘥時間整蛋糕好開心呀我而家

樓豬好忍得我唔信佢咁忍得就真

11點啦

比毒L激到痴左線嘅樓主

樓豬轉會啦 毒撚898

咁我信毒L會揾樓主嘅。

對我來講唔算好夜
四點先起身

樓豬食埋宵就瞓 樓豬差唔多病好了 應該聽朝起身就無咩事

消防巴真係好好仔

咁瞓得
我見光醒，
好鬼煩

樓豬覺得啲noti彈出嚟好無私隱所講wtsapp ig tg全部嘢都唔會彈noti

手機set左鬧鐘
起身發覺無電

約小毒毒鉤巨龍

我都唔信
你忍到多過兩日再講

點解你地個個都判定佢係巨龍可能係小賓周呢

之前嗰次如果唔係佢搵翻我 我一定忍到

唔信我

14個鐘都未知得唔得啦

當係先
咁諗好似開心D

佢巨龍定小賓周都唔關我事啊 我心鳩淡

人地諗住講下笑

死啦 我fd成日上感情台 如果見到既話
唔好嬲啊 最多請你食飯

十四日後再問過你啊

我知但樓豬想佢關心下嘛 你地識唔識架

唔識

樓豬成日都秒回唔到

快啲學嘢啦！

留黎bin c用

話說樓豬啱啱睇到個新聞好嬲

唔知個Wingtung Cheung幾時落地獄？

樓豬，其實一個女仔比一個唔鍾意既人追係咩感覺的

唔鍾意都分好多種嘅 通常個女仔如果唔太憎個男仔 有人追通常都會開心嘅

你問多幾個正常啲人，
問樓主不可作正常參考

你feel到對方唔鍾意你就當朋友咁同佢傾吓計關心下佢 唔好下下都表現到好鍾意佢咁 女仔會好大壓力
等佢習慣下你嘅存在 同再認識佢深啲 再追都未遲

入po見到消防巴記得絲sad

捨得㗎喇
今次要等佢幾耐搵你

平常心
使唔使加返朵蓮花

口不對心嘅嘢

大家唔好笑 樓主係真心嘅

我都唔知 今次無咩把握

你知就好

依個係咩事？

默默追咗九個posts
估唔到連登仲有咁溫暖既post

好想屌佢問佢做咩搵完我又唔覆我
但我要捍衛我既尊嚴

會搵你嘅
佢都應該知衰

你呢種情況我都試過 真係忍得好辛苦 想屌又覺得屌咗傷自尊 好似自己好care佢咁

唔知係咪驚我已經唔care所以先搵我吊住條命
但其實佢自己都唔係咁care 大家都驚做輸個個啫

之前已經試過
佢話忙/懶 呢啲藉口咁萬能
仲點繼續屌落去

有個銀髮手足早兩日話諗唔開 但嗰晚佢無自殺到 有啲仆街問佢幾時死 佢就好嗰開心話今日一定會死

已經俾區議員搵翻 無咩事了 呢個銀髮手足係721嗰晚俾狗近距離開胡椒槍嗰個嚟

但樓豬瘋狂被恥笑

樓豬唔開心嘅一定會問 大家想問就問啦!

可能性一：收兵

可能性二：鍾意你但未想咁快一齊 想再觀察下先

唔開心*

希望佢知

如果我講完「做乜搵完我又唔覆 」
跟住又比佢已讀會好柒
你唔係好忍得好守得住自己好奇心架咩

樓豬忍得係因為樓豬忍嗰陣無你地忍得咁痛苦同難過樓豬覺得如果好嗰開心咪問 自尊心同個人感受 我會揀個人感受

嘩dklm咁撚賤 藍屍狗真係一隻都唔可以放過

係

好唔開心
好唔開心唔係佢唔覆 係佢搞住曬
比較想同佢講你可唔可以唔好再覆
既然你有勇氣開始冇勇氣結束 咁等我黎

如果你真係咁有勇氣結束咁不如由你唔好覆！

係！
我頭先諗咗陣 我唔想再比佢呼之則來
如果佢唔覆就算 我第二次重新出發
如果佢覆 我都唔再覆了

樓豬都係連燈少有唔係膠嘅
比樓豬追一定好幸福

上水

希望佢都覺得好幸福

打柒佢成日撚鳩我

咁夜大家都去瞓啦

啱啱瞓醒

我都想有人欣賞我（毒撚）

邊會咁覆佢明顯嬲打

增值下自己自然吸引到人

未呀 佢邊有咁快

推得咁快

D女人真係好口不對心，口裏就說鍾意人mean下佢
家下人地mean又要嬲9人

我有另一個諗法

有啲囡囡真係冇乜主見，
答唔知就幫佢作主就得。
當佢唔係答唔得即係得

題外話，飲醉表白係最差表白

我覺得樓豬膠得好可愛

清係受害者？
繼續Mean

同你一樣
後尾等到連傾都唔想傾先出現
真係唔知想點

無試過
我都想俾女mean下
講緊樓豬，家下毒毒mean佢又要嬲

樓主嬲乜鬼丫，
佢個毒L識玩㗎啦
這些叫情趣

講得知你就一律當player啦

講得唔知

咁仔仔嘅答唔知就唔得，
一係玩家，一係仲細，
轉會啦

如果我答唔知
係會覺得有好感 但又覺得自己比唔到幸福佢
想又唔想咁
可能keep住依家咁會開心D 唔洗確定關係

即係仲細，
唔想揹責任上身
拖住囡囡先，

已經係絲告白，
個答法冇黎骨氣
似返個人先黎追囡囡啦
囡囡青春有限，轉會

最後個句超級認同
試過一次悔終身，酒醒個陣世界末日咁濟

咁結果點

冇咗個朋友
同佢唔係冇feel，但已經過咗一年
個表白係我斷片之後做既
自此之後唔點再飲酒
但都好耐以前了

咁都幾sad

留意到查李巴除咗應樓主之外講嘢都好正氣

不過有女仔告白鍾意咪yes 唔鍾意咪no 咁樣拖法都唔方好

可能係追緊第二個未知成唔成功

真啊
唔好浪費時間係啲唔知自己想點既人到

你講我？

我係話有事嗰陣要warm呀即係我話我病咗你要對我噓寒問暖啊

我唔膠的你地認錯人

原來你絲 咁我會覺得個男仔係player嚟

因為查李仔針對我

我都諗咗好耐你個名點解

邊個知你幾時要warm
總之就係講咩都錯，講咩都無用囉，我索性俾把槍你射死我

女人係咁㗎啦

這個都係玩法之一，
但自虐啲，
清係M底

入之前心諗毒撚又做錯d 乜要俾人餵毒

14日後就要俾人喂毒啦

女仔病咗已經算好易氹 都係提下佢食藥早啲休息 如果唔係疫情緊可以做外賣仔

起碼唔係無啦啦叫你氹 大佬點諗呀

錯在太有魅力

到時落真毒

咪係囉 樓豬本身都好易氹 佢講聲快啲好翻啦 我都已經開心到即刻可以好翻

毒撚淨係吸依d

呢個幾好笑

希望你下次改名可以改翻做殺到狗會投降啦！到時請哂呢到啲人去食飯！

我cosplay俾佢睇

如果有女仔肯為我咁做我一定好感動

佢應承咗先慘，最後不了了之
佢事後應該嬲到仆街

畀人表白都要嬲到仆街？？
就算唔鍾意都係一份心意嚟

佢應該係講表完白但又扮無嘢 不了了之咗 對方應該嬲到仆街

咁嬲嘅話應該都係有feel

藍色小藥丸？

小毒毒呢次mola mola

這個好，近年得搖曳露營有得比

搖曳露營係美食番黎架喎(我覺得)

係，事後冇見過佢
細細個唔識處理

表白唔係一齊咗先做架咩

我分類做女子組合，
新果季先係食多啲，
第一季都真係有講露營。

有係有，但過晒時間
早一年肯定得米，遲咗就冇了

應該係有把握先好做

係 冇啦啦表白 唔鐘意嘅 兩個都尷尬死

這就是青春

之前個個我病咗同佢講
比佢屌翻轉頭
話係我自己唔小心身體
你個毒撚算好

毒

我情願要你嗰個起碼佢識嬲即係識擔心

14日後見

記得絲都恥笑樓

咁mean 嘅

你真係唔搵啊？
我宜家好嬲 我個個又搵翻我 癡佢個線玩夠我未

樓主小毒毒講㗎

好搞笑呀小毒毒

問題係你都咁講嘅

我角色扮演姐

識玩

咪再講啦

唔搵

咁你諗住點

屌死佢

人地都約左14日後見
何必急於一時

有排鞭

好嬲
放過我得唔得 會唔會我先係個毒撚

諗住睇戲打機
難得放假比我抖下啦大佬
唔想理佢

都叫左你放過人放過自己，搵男同事啦

樓豬今晚整甜品

擺到咁耐咩

樓豬自己整一次睇下好唔好食先...

唔會驚食啦，本身啲餅都有味

14日先見毒毒喎 咁快整？

玩過下 要同個唔識既講電話有啲難

整一次睇下難唔難食先

btw屌你地呀係咁恥笑我

好似無得text

但好似係錄音喎 係講電話咩？

都幾尷尬，係咪一問一答咁自我介紹

我都覺得好尷尬

整完send張圖俾佢睇咪傾到計囉

頭幾句係 之後就要開始轉動下自己既腦袋諗下點吸引對方傾落去 因為我把聲唔太好聽 所以啲妹妹仔成日cut我線

我把聲都係難聽個D 聽番自己WTS APP錄音 自己把聲咁難聽既 平時都唔覺

直情要轉會啦....

仲有聯絡
男人扮台妹點比相你

我覺得佢會咁講

佢夠膽

小毒毒：阿茂

睇死你唔會轉被虐狂

搵你未

喂呀

樓豬要轉會了 （10）

可能佢覺得你好呃
正常都會斷聯絡，
未斷即係仲有機

未 佢有咁快搵我 我一開頭就唔會開post問毒撚可唔可以主動啲啦

同意你

上網搵？

即係點

叫佢比多張大頭加日期時間
睇佢係唔係PS比你

點解可以咁耐都唔上水

畀樓豬時間冷靜

是但揾個日本奀星，
都有一堆相啦，
鬼知係唔係佢本人

你都試下

樓豬啲老死（敢死隊）都話想試樓豬手勢

佢地星期四先得閒拎 所以樓豬都係星期三先整

樓豬：勇士啊

中毒群組

木糠蛋糕群組

PHOTO TRACK網揾唔到都不可盡信，
你upload佢張相，
再search都未必揾得到。
騙徒手法

笑到停唔到

唔駛十四日後見

來生再見

少少浪漫

真

好唔好食都無人食架啦，14日內毒毒都唔搵你
你估你仲有無心情整蛋糕

屌我另一班fd都係咁講

屌你地

樓豬班fd仲叫樓豬整埋千層蛋糕 話我敢整佢地敢食

樓豬仲有敢死隊朋友仔肯食

我同你班FD都幾夾

認識吓

樓豬係現實生活中都係成日俾人恥笑嗰啲嚟

好想做你班FD

證明樓豬個種膠唔係扮出黎

千層蛋糕都易整
之後就到芝士蛋糕，
唔使焗版本。
以前食過嘅次序好似係咁

好似仲有Tiramisu

免焗唔好食的

冇要焗版本咁正啫，
都OK嘅。

想知你幾大

勇氣

肚屙精選

木槺蛋糕手殘都整到 (我)
我相信你應該整到

我唔覆
係都或者隔一日先
總之唔會比隻自私精得逞

因個人原因，
正常情況唔會食Tiramisu，
個質感都麻麻地(打冷震)
果陣食好似冇出事

樓豬係煎隻蛋都會變炒蛋嗰啲嚟

好啊多謝你鼓勵

tiramisu好撚好食喎

全世界都針對我

一個要發散隻蛋，一個就咁打開落鑊
完全兩樣野黎喎

唔識欣賞，
咖啡+酒+濕嘅餅/蛋糕

一個女仔膠膠地，其實幾可愛，所以讚美黎

結果同毒毒一齊未

樓豬貪得意 隻蛋未熟就整爛咗個蛋黃

樓主攻略中，
但病左日，
毒L可以遲啲先栽係樓主手

仲未

14日啊好煎熬

多謝但最前面嗰句可以唔洗講

等你冷靜吓先再揾你

咁如果毒毒都恥笑你 你會點

恥笑咗，樓豬嬲咗

一開始氹返乜事都冇啦
不過今次樓豬已經知毒毒會搵返佢 所以無叫春

但其他人又可以隨便恥笑？

佢想俾毒毒氹唔要我地/朋友氹

又嚟

佢成日都恥笑我

屌千幾二千殺到狗會投降

唔搵啦，14日後先啦，陣間俾樓豬惹到kung flu咪弊

樓豬都無咩把握

之前樓豬同小毒毒起碼都text到一個鐘 尋日我同佢講我病咗 幾句就收咗皮唔知佢係咪嫌我煩

全部都唔得

其實你有冇試過已讀後再搵佢

細個

大家都好年輕 仲讀緊書 大把世界

係 由高登移民過黎就知已經變左老屁股

次次都係

樓豬年年18

清勤力

唔慣得佢已讀你

清本身做邊行？

18,22分別未算大嘅

講到自己好老咁

其實我都係大樓豬少少 不過已經出左黎做野了

咁我都係舊登過嚟既 一開始唔做25先12萬會員

裁判官ching原來咁有料

冇上過舊登

咁講啫 認真咩

返工啦

巴打幾多歲

公司啲野有時都要等，
可以吹幾句先返去再繼續做

喂

咩22？係18

樓豬其實22歲

個鋪咁細個既 我CLS OLD

我覺得真係少用ig...

無佢其他聯絡方法？平時有無機會見到

係要恥笑下你

有啲人真係唔用ig

咁係咪CLS OLD先

no ar

果啲on9 io game囉玩多兩場吹下水再乘機R ig

而家應該都係等緊樓豬揾翻佢

+1

btw大家呢排在家抗疫有咩做

無 碌電話 碌到想打機 打20分鐘機打到悶
癱返床碌電話 無限loop

但我今日無咩點掛住佢

聽日訓醒就唔同

咩叫一仔友？即係我一個嗰陣會做乜？

會覆你地 上連登 玩手機 撚貓 煲劇 睇書 練字 寫文 睇新聞 落街跑下步 做workout 照鏡 瞓覺 食嘢 睇翻同小毒毒嘅對話同j佢啲相

一條友 殺狗巴擺明速成撚

不如我地一齊搵啲驚 一齊玩

一丁友 打錯字get到就得

佢唔係殺狗巴 佢係投降巴

Yup 成日手快打錯字

殺狗巴 佢本身想改 俾狗會殺到投降
突然正氣咗咁多

Btw而家都係玩Winning 同 Fifa多 打完一場可以休息

突然變到勁勇武 殺到狗投降

大家今日過成點

如果屋企有貓 我全日會係 同佢玩 攬住佢睇Netflix 捉住佢一齊瞓

幾好 好開心因為已經病好咗 胃口仲要唔錯

我以前都有養貓 攬住佢就過一日

突然獲得光環

我隻貓成日瞓到三點不露

我個fd屋企啱啱養 啲貓仔好好精力 攰到瞓低佢都未玩夠

話口未完打錯咗...

有 又錯

過多幾年 你想佢郁佢都唔肯郁

樓豬隻貓係執翻嚟 勁高竇 你撩佢玩佢會跑走 只可以佢撩你樓豬成日都覺得自己當緊兵

聽落好得意咁

真 踢極都唔郁 死肥閪

我個frd個隻都係
毒撚貓黎成日撩佢玩會比佢西面
但唔撩佢就會自己走埋黎吸引注意

悶到九彩，
開工，
睇漫畫YouTube，
執自己啲行山露營用品，
上黎吹水恥笑樓主

巧

想問下絲打會唔會同無興趣既男單獨食飯?

又係毒撚

連登、ig、YouTube 、wts同煲劇

Btw我已經過咗大半年咁嘅生活

執咩 而家camping好熱喎

正宗貓奴

毒撚奴

係唔係好忙

唔係

我成日探佢 想同佢玩佢都會匿係角落頭
有時我懶得撩 佢就會係我面前走黎走去喵喵喵咁
成條仔咁

m底

如果我知佢鍾意我嘅話我唔會食
但覺得佢當我係朋友同埋啱傾嘅話我會食

Btw 時機啱就試下先啦 可能佢對你有興趣呢

封營地前露左轉止下癮，
而家少出去，我果區疫區
落樓跑都少左，又肥返

啲貓係唔係會成日阻止人用電腦

啲貓好鍾意踩鍵盤

好得意

慈雲山？

唔自爆

係死肥閪s平時又唔理我
一用電腦就入房上枱

清仲有四隻，雙拳難敵16腿喎

我知道呀

我都想養貓 屋企唔養得

真 全部都肥閪

我嗰陣先斬後奏

我個屋苑唔比養

貓又唔使出街 邊個理你

肥返唔等於係肥仔

會喵喵叫

高竇貓不了，如果隻貓唔可以抱唔可以攬會想打死佢

我唔理 總之你肥查

樓豬諗定po 10名未

究竟有咩途徑可以識到女仔

+2

好啦，難得有人話我肥

原來又就快爆post

（10）

又爆...

好串

消防巴

要識就邊度都識到啦

我年資少你一年

下年你就唔會咁講

樓主毒舌

夏天有冇參加團體活動？
唔計近期禁眾會。

幫你推埋佢

樓豬快啲生仔

樓豬搵返小毒毒未

十四日過咗未

888888